抖音向特朗普跪低，中國網民震怒：干脆改國藉算了！

左右做人難 一係走佬賣資產 一係留係國內等死比暴民同貪官清算
呢獲我就撐支那同胞一個個清算科技巨頭啦

見到啲成副身家連五嚿水都無嘅籠的傳人上網圍爐講要制裁外國真係特別好笑

你估佢唔想改國藉？

用抖音就係支持賣國賊

話改就改呀？

支那人杯葛抖陰啦

似十足晚清李鴻章咁賣國

唔撚好用
用IG 囉

忍辱負重臥薪嘗膽，你啲小粉紅識條鐵咩

支那豬又嬲嬲了

原來支那蝗咁恨做美國人

似天津教案唔強硬就係賣國賊、漢奸

改國籍？
首先是中國人呀

漢奸嚟 唔杯唔係小粉紅！

小粉紅又嬲豬